梳化倉個廣告好串，不服來辯

真心講 梳化倉個廣告好串，不服來辯

冇野送咪唔撚買lor